（求救）比鄰居見到我全身

啱啱諗住趁夜媽媽冇人見到
除晒衫行去露台睇下風景啦

點知！！！俾隔離屋隻貓見到

佢個樣 —） —)

我而家好驚 可以點做

化身李斯 咁佢可能會認錯係陳國邦 唔係樓豬

心急人上

李斯？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為比鄰居見到全身啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為除哂衫行去露台睇風景啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

認真問 冇人理我堅仔

你個堅仔咁細
緊係冇人理

我係動物傳心師
我走進隻貓個思想度睇過你全相

𨳒你啲陰毛又長又亂
遮住條J乜都見唔到
唔講仲以為你著住底褲走出嚟

算啦無嘢要擔心

好慘

有冇人中意喺屋企全裸

即刻用呢個樣望返佢

堅仔以後每次求救都用返呢個答案答返自己就ok

btw，上個post開估未

仆街唔記得左